連燈仔請向股神道歉

叫邊個廢老呀，睇過？
邊個冇著褲呀，睇過？

不嬲都係連登班低收入公屋狗唔著褲
有咩好道歉

Sorry sir

利申：已加入brk 大家庭

果然真係潮退先知道邊個無著褲 契媽而家連陰毛有幾條都俾人睇得一清二楚

契媽

brk 一定唔只值 500幾B

條傻西 贏一兩年就牙斬斬扮大牌，廢巴今次要你除褲道歉

契媽股變撚左老千股咁

brk一樣跌